三登鼎立 百利而無一害

第三登係咩

膠登?

燉櫈櫈登

無錯丫

連狗早洩一齊仆街 就最開心喇